HKBN拉條上網線就入屋，點解網上行唔得？

仲要搞埋個MODEM

請問除左HKBN仲有邊間係可以拉條上網線

無需任何MODEM ？

想買不死鳥風褸，點買先最抵？
[url]
[/url]
[size=6]乞衣仔你上水未？

佢冇modem 你知唔知點解呀？因為佢店modem係機房呀
所以佢個modem插咗好多線 你話佢地d線會唔會拖慢你速度呢？

無
得HKBN無MODEM直接由機房拉CABLE入屋
和記/電盈就算係行cable入屋都要經modem
光纖入屋就三間都一定會有modem

光纖一定有modem㗎喎

Hkbn?

我用hkbn 光纖入屋 係有modem

暗位？

數碼通同hkbn無modem(因為modem在機房)

光纖入屋無Modem點入屋

在機房

嗰啲叫FTTB唔係FTTH

機房去到屋入面 其實都幾遠 啲線左轉右轉

拎條Cat4線同你左轉右轉，之後得返7－8成

我屋企HKBN都有modem架啵....

咁就唔係光纖入屋

正常光纖都有
光纖唔可以直接入router or 入電腦㗎嘛

利申 用緊好難cut嗰間

Ftth 一定有光纖轉換器同modem既，無就問返供應商了解下咩事啦

傻仔

假膠

留名學野

係咪講緊呢舊?光纖盒黎，唔知叫唔叫modem

左邊就叫盒，右邊係數據機
正路一套FTTH就係咁，邊間都係